\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

Escatering caótico. Asumamos un potencial
$$C(x,y)=x^2y^2e^{-x^2y^2}$$
Calcule el teimpo de escatering y el ángulo de escatering, dependiendo de la energía y el (o los) parámetros de impacto.\\

\textbf{Solución:} \\


\\
\end{document}